{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/1603753'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2009-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "순대볶음"
    },
    "text": "スンデボックム\\n\n辛くておいしいお酒の肴としても最適なスンデ炒めです。 スンデを薄く切ってコチュジャンと一緒に炒めると風味が増します。 香ばしい豚肉と新鮮な野菜が調和して一口かじると逸品です。 香ばしい風味と調和した辛さが食欲をそそります。 野菜と一緒に炒めると栄養も取れるので、ヘルシーな食べ物としても遜色ありません。 ホログラムコードと一緒に添えて食べると、さらに気持ちいい食事になるでしょう。 野菜と一緒に炒めると栄養も取れるので、ヘルシーな食べ物としても遜色ありません。 お酒との調和でより目立つ魅力を発揮するスンデ炒めです。 辛いものが好きな方におすすめのおつまみメニューです。 お酒と一緒に楽しむと最もよく合う辛くておいしいスンデ炒めをお楽しみください。 , 調理時間 : 15分以内、材料 : スンデ、キャベツ、ヒラタケ、カボチャ、玉ねぎ、赤唐辛子、青陽唐辛子、春雨、チョレンイ餅、ゴマの葉,コチュジャン,唐辛子粉,醤油,ごま油,コショウ,清酒,梅シロップ,オリゴ糖，エゴマ粉，水，レシピ : 唐辛子 1唐辛子粉2醤油2ごま油1コショウ少し清酒3梅シロップ2オリゴ糖1を入れてタレを作ってくれます まず、熱したフライパンに油を入れ、適当に切った野菜を炒めます。少し野菜が息が切れたら春雨とチョレンイ餅のタレを入れ、ここに水を14カップ入れます 春雨が火が通って水をよく吸うので、水を途中で入れると硬くなりません 炒めた野菜とタレ、スンデがよく調和するようによく炒めます。そして残りの水14を入れてよく炒めてください 最後にエゴマ粉1スプーンとゴマの葉5枚を適当に切って入れます もう少し炒めてボウルに出して遊びます。",
    "QA": [
        {
            "question": "スンデ炒めの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "スンデ炒めの調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "スンデ炒めに使う材料は何ですか？",
            "answer": "スンデ炒めにはスンデ、キャベツ、ヒラタケ、カボチャ、玉ねぎ、赤唐辛子、青陽唐辛子、春雨、チョレンイ餅、ゴマの葉、コチュジャン、唐辛子粉、醤油、ごま油、コショウ、清酒、梅シロップ、オリゴ糖、エゴマ粉、水が使われます。"
        },
        {
            "question": "スンデ炒めのタレの作り方はどうですか？",
            "answer": "スンデ炒めのタレの作り方は、唐辛子1、唐辛子粉2、醤油2、ごま油1、コショウ少し、清酒3、梅シロップ2、オリゴ糖1を入れてタレを作ります。"
        },
        {
            "question": "スンデ炒めの調理手順を教えてください。",
            "answer": "まず、熱したフライパンに油を入れて、野菜を炒めます。次に春雨とチョレンイ餅のタレを入れ、水を加えます。春雨が火が通って水を吸うまで炒め、最後にエゴマ粉とゴマの葉を加えて炒めます。完成したスンデ炒めをボウルに出してお召し上がりください。"
        },
        {
            "question": "スンデ炒めはお酒のおつまみに最適ですか？",
            "answer": "はい、スンデ炒めは辛くておいしいお酒のおつまみに最適です。"
        },
        {
            "question": "スンデ炒めの辛さはどのくらいですか？",
            "answer": "スンデ炒めは辛さがありますが、お好みによって調整することもできます。"
        },
        {
            "question": "スンデ炒めに合うお酒はありますか？",
            "answer": "スンデ炒めには日本の焼酎やビールがよく合います。"
        },
        {
            "question": "スンデ炒めに合わせるお酒の肴はありますか？",
            "answer": "スンデ炒めには、お酒の肴としても最適な辛いものがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "スンデ炒めをよりおいしく食べるためのコツはありますか？",
            "answer": "スンデ炒めをよりおいしく食べるためには、ホログラムコードと一緒に添えて食べるとさらに気持ちいい食事になります。"
        },
        {
            "question": "スンデ炒めはヘルシーな食べ物ですか？",
            "answer": "スンデ炒めには野菜が一緒に炒められるため、栄養も取れるヘルシーな食べ物です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 526
    }
}